# hometask-8

## Ответьте на вопросы

#### 1. Дайте определение переменным. Как можно их объявить?
> Ответ:Именовнный адрес области озу компьютера, в которой может хранится какая-то информация.
let,const,var;
#### 2. Перечислите все примитивные типы данных. В чём их отличие от ссылочных типов данных?
> Ответ:boolean,string,number,null,undefined. Операции над переменными содержащими примитивные типы данных не меняют значение перменных,т.к. любая из операций над примитивными типами создает новый объект в момент чтения перемeеной из области видимости.
#### 3. Что такое массив? Как можно обратиться к элементу массива?
> Ответ: Встроенный класс объектов js. Через [num];
#### 4. Перечислите все из известных вам методов массива, при вызове которых возвращается новый массив.
concat,
splice,
slice
> Ответ:
#### 5. Объявите переменную типа `object`. В объекте должны лежать поля `name` и `age`.
> Ответ:
const obj = { 'age' : 0 ,'name' : '' }
## Выполните задания

* Установите зависимости `npm install`;
* Допишите функции в `tasks.js`;
* Проверяйте себя при помощи тестов `npm run test`;
* Создайте Merge Request с решением.
